（年經）年檢一問

架車到左期，咁咪要拖車去驗？

除左拎驗車紙 仲有無野要注意

拎驗車紙前 你要過到先有紙俾你

比相熟車房嫈幫你啦 過左期先搞

如果架車只係冇牌費，而仲有保險，其實係可以自己渣去驗，但必須先預約驗車，同埋你來回係合理路線同時間，因為只係去驗車係合法o既，詳細可打1823問。

要準備牌簿正本(副本有銀行財務印都得),現金585(唔係間間中心有卡機)，同架車

唔係要指定咩？點解可以搵相熟？

其實仲差幾日

驗車中心唔同車房喎

通常d 人呢就會拎架車去d 車房幫你check 下有無野會過唔到年檢 再整埋 跟手幫你拎埋去驗車中心做年儉

不過你覺得架車無病無痛可以自己揸去驗車中心驗 上個月博一博 無問題 pass 左

唔該晒巴打們，今日拎去車房，感激